嘩正呀，風暴2.0，劉華Ｘ邱禮濤《拆彈專家》最新預告

拆彈唔係你想做就做,係要上天批准!!!
keep到風暴一半咁癲都收貨

劉華d 戲

呂良偉係風暴講句炸你老母，睇到全場大笑

之前有報導賣過, 戲入面條隧道係撘出黎, 道具黎, 整得唔錯

打風唔洗打劫啊！！！

留意到李敏好鍾意寫呢類中二病對白

呢套戲票房應該唔錯

下星期GOTG2加春嬌志明夾撃,我估呢套口碑都唔慌高,又無好似風暴有安樂加持,估係香港最多二千萬貨仔(雖則對片商嚟講香港市場wfc )

紅隧係搭出黎 好似洗左幾千萬係條假隧到
btw劉華加邱禮濤既名氣已經唔洗蝕

今次好似唔係佢編劇
但呢啲對白真係唔係人講得出口

以為呢句係想串鳩林鄭

係佢編劇架 邱禮濤英皇嗰兩套都係

其實當年風暴都只係收二千四萬
拆彈專家最大優勢係同期無新戲敢上
香港電影主要係靠首週票房撐住

先知咩

我以為GOTG2，春嬌志明，拆彈專家三套戲係分三個唔同禮拜上

都預多左比佢,估春嬌今年實大賣,脫皮老豆4月尾上係咪想自殺

另外春嬌救志明同拆彈專家喺內地同檔期上
同檔仲有周冬雨金城武嘅喜歡你+黃渤嘅記憶大師

脫皮爸爸真係仲上咩

拆彈有一千萬都偷笑

無聲無氣咁,係咪又轉檔

點解唔上 好心脫皮爸爸上個禮拜，或者下個禮拜上

z,s風暴咁嘅質素都有八,九百萬,呢齣唔會少過一千萬掛

呢樣真
睇返電影題材同有劉華撐場，票房應該唔差

脫皮爸爸香港都係洲立發行 佢唔係蠢到自己打自己掛

原來春嬌同gotg2都係427上，脫皮爸爸實死得好慘